\begin{center}
	\null
	\vspace{1cm}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=0.275\textwidth]{sharif-logo-fa.png}
		\caption*{دانشگاه صنعتی شریف\\
			\large{
				دانشکدهٔ مهندسی کامپیوتر}
		}
	\end{figure}
	\vspace{1 cm}
	\hrule
	\vspace{.5cm}
	\fontsize{28}{28}\textbf{
		گزارش فاز یکم
	}
	\\
	\vspace{.5cm}
	\hrule
	\vspace{1cm}
	\fontsize{16}{16}\textbf{
		پروژهٔ درس بازیابی پیشرفتهٔ اطلاعات\\
	}
	\vspace{1.5cm}
	\normalfont
	\large{
		مدرس:
		دکتر بیگی\\}
	\vspace{2 cm}
	\fontsize{12}{12}
	اعضای گروه:\\
	\vspace{.5cm}
	\fontsize{14}{14}{\selectfont
		\makecell{\teamMemOne\\\small \stdIdOne}
		\makecell{\teamMemTwo\\\small \stdIdTwo}
		\makecell{\teamMemThree\\\small \stdIdThree}
	}
	\normalsize
	\vfill{نیم‌سال اول تحصیلی 00-99}
\end{center}
\thispagestyle{empty}
